好驚，出唔出下街shopping好？

已經有人拉左

怕鬼咩，你今日唔出就真係對唔住班手足啦

你有冇出？

去shopping 驚撚

係，記得拎收據

姐係有shopping就冇事？

係要拉要鎖嘅你都做唔到啲乜
如果咁驚嘅就乖乖哋做個順民喜迎國安法啦ching

咁你有冇shopping呀你咁勁

sogo 今日買野好平，執到好又好野

Ching唔洗咁快起晒鋼
我同啲朋友出梗去港島啲bar happy hour
你想嘅咪一齊玩

就係想你驚到唔敢出街，唔可以照港共個劇本演。

咁交通工具搭咩好，我新界人

Shopping驚撚咩